有冇巴絲打有簡譜可以開心sharing

流行曲 (最好粵語)